有冇人知道之前929同10月1昏迷嗰啲而家點樣

係咪已經冇咗下文